【藍神回家吧】阿仙奴16-17球迷吹水區 LIII

2016-17

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

邊有人接

佢呢個踢法想學牛奶咁做核心？發夢啦

賣去中超

藍=屎

自轉踢法？

唔係巴西人

今年拎歐聯

返卡迪夫城

倉鼠式踢法

可以考慮去拍哈姆太郎

今年拜狗好廢，雲爺爺出半力都打柒佢

屌啦星仲好撚嬲，搭倒頭車坐下洩憤先

甘勇武

如果非要在藍神傷停上加一個期限的話，我希望是一萬年

民主黨賣香港

迷雲黨賣工廠

返工

吊而家傷埋對軌點踢

藍斯真係好撚7廢，有冇手足去佢instagram屌9佢

事撚但都係輸
點燈都救唔到 二月轉會睇中下遊好過

都暴動緊啦驚西咩

有迷藍

好撚彩起唔到身睇

又夜半西波

仲迷到

咁都有護主

今季已完
唔洗再睇凌晨波

r聯可以睇多眼一眼好啦

收皮啦禿頭迷雲狗

見到雲加同藍斯係到妹下妹下我都想死呀

今年深夜西波
1-2 everton
3-3 bournemouth
1-2 watford

雲加好波

今場豬波吾關爺爺事

睇完仲要返工既手足辛苦晒

藍斯係咪都要go般尼矛夫了

點解又吊藍

有無手足講下咩事牙

典解踢得20分鐘都要屌

廢囉on9

唔留奶真係得啖笑

藍斯柒在場場都勁廢
但你又見到佢好撚自信
真係好乞人憎

Between bournemouth 和完我地之後好似冇贏過

廢囉on9
利申無睇

20分鐘失兩球

人地遠射無啦啦後腳了一了 改變方向
第二球仲on9 揚手要界外球 拎唔到都算
散步回防… 真係衰撚過球王…

今季頭15分鐘未失過波 比神打破了

第一球deflect 變入波
第二球防中位斷纜踱步回防

全部開波三個字內發生，然後好似打LOL咁troll撚完就走場

共通點都係球證好鳩

PSG30秒

邊撚個放佢落場 般尼茅夫又係佢
來回五分啦 屌你老母

聯賽

今次咁快換人係傷定真太廢?
20分鐘out藍，46分鐘out基
係保蛇決定定係雲加屙打黎?

又傷calf

仲有細梅不敗紀錄

一個人失5分 上年場u23經典交通事故 又3分 你老母

藍係傷，出禾同盧應該係保蛇落柯打

兩季都同一個撚屌仔

支持老野

送完兩球 唔夠一陣坐地下 話傷要換 眼都突撚埋…

西波

要隊友執屎

都好過繼續係到踢啦

why not both

琴晚個劇情完全係科幻劇黎 feed完對面就斷線

我驚山狗入更衣室 亂棍毆死佢

佢繼續踢 真係無眼睇

真係似足打war3 lol果d troll撚 又無恥又癈

要啦

佢個下唔傷我開狗會app買客其他了

屌訓左冇睇主場都豬
有矛手足總結下場波牙

all in 上得樓

Birmingham City FC ✔@BCFC

OFFICIAL: We're delighted to announce that Krystian Bielik has joined on a Standard Loan from @Arsenal until the end of the season. #BCFC
6:45 AM - 1 Feb 2017

仲要搶路黎踢

又係球玉

佢傷左老野換佢？

送完頭即刻中離 呢招高

嘻

保蛇換

張仔唔識現位 不過d分波 長傳真係唔錯

阿狗同利其實真係好撚似 聯實方面
兩隊波都好似比人落左降頭咁
年年都有d 濕鳩累事

我係隊友一定blacklist條冇品狗

佢現位要同中堅夾下，未夠默契

但已經好過藍斯太多

阿狗係因為有個濕鳩帶隊囉

我怕月巴 或者下遊事撚但一個中中都好過佢

對我轟拜狗考牌

下半場人地全軍退守唔逼搶我都唔同你計

淨係上半場踢個三個字波，對中堅已經有四五次拎住波比人逼到無人交，焗住要斬上去/鳩傳比兩邊

張仔出到黎，上半場淨低既時間就幾乎無發生過呢樣野，高下立見啦

屌你老母又跟住一齊失分

契仔幾廢都有正選

值得慶祝係之後唔駛睇邊個

blacklist有撚用咩，咪又繼續出

幫人地打多個

本身諗住利主場應該和到車，贏左追番兩分，點知而家俾人領先多一分

手足巧天真

連100分客串都好過球玉最佳位置

諗住有前四刀滿足了

好彩琴晚無起身睇

3:45+球王呢個組合以經知賽果會點啦

未睇精華都要屌定藍斯老母

各位反X黨明白X朗嘅重要性未

最佳位置=屋企沙發

心水清

反x刀唔豬為乜

喂你明知係100%既波都唔俾料搞搞佢
即係落雲sir面姐

甘靚仔反吾落

食紅牌走場

原本差6分而家變9分

屌帥屌帥

條友自己申請紅牌怪得邊個

#WelcomeSimeone

爺爺加薪續約牙

今日搭車返工好少人

好正，一個人坐二人位

唔想返工

藍斯幾時死

佢傷咗 下場睇新仔定100分佔中

一定係100分
下場對我轟點會用新仔

ok 要輸幾多場 出聲呀

藍斯咁多年都無定位絕對係雲加問題
年年都由佢踢天才波

又雲加 廢就廢 只係佢死攬同神丹一樣

藍斯廢，Iwobi開始鳩
結論都係雲加問題

雲加: 我契仔天才黎，踢乜位都得，根本唔需要定位

勁一季就丁到依家

1314

半季ja

梳 計多咗俾佢

屌今年公司連利是封都慳返
用email send利是+銀行過數

派左千幾蚊利是

藍斯抖下啦 屌你老母

派埋俾ME OK?

等ryo蛇派錢先有錢牙

等左咁耐藍斯終於傷 呢三分都叫抵
有無手足可以send email去阿仙奴官方
點解藍斯咁廢都有得場場出

今日無皇管開套秒5自虐下先

Ryo 蛇

簡單總結:
ramshit15分鐘輸兩球
第1球 對方死球比佢加一腳彈入
第2球 控唔到界外球 比人反擊 球王踱步
輸完兩球見唔對路 自己坐低話傷calf

右閘包皮淨係得熱血 進攻負數

其他人明明除左細梅同山狗 抖足10日 但上半場全部無腳好波

下半場 對面縮後 拎走遲鈍glo
iwobi同山狗打返啱位 球王上身 追返一球

換主席 iwobi移入中中 又變返同上半場一鳩樣

主席最後怒射中眉

之前成日都出高基連加沙加喎
等間出一百分又話唔輪換又話廢

唔駛睇精華thx

Gun隊

半夜西波刀預左豬啦
雲加新年送禮

又關我咩事

阿狗又豬波 嘻嘻

派利是料俾手足發新年財牙

垃圾妓 我入黎笑7你地 班廢狗呀

如果今日著件主場ramshit出街
會否比各位ching打

快派

Sor 講緊 bournemouth
已經跌落第二版

淋你紅油

好彩半場就訓

c hing ho ball

on Gabriel’s performance at right back…

We knew that we had to be strong in the air with their direct challenges. Hector Bellerin has just come back from injury and is not completely, in my opinion, recovered. We knew that their main danger was from set-pieces and every time Gabriel has played recently, he has done extremely well in this position. I don’t think he was at fault for any of the goals. You have to look somewhere else.

老野話個失波唔關包皮事 有冇弘外之音?

藍斯 真係有價好賣 留牛奶好過

屈仔
求藍C咩j華

ryo蛇又收埋D料自己贏錢fat fat
手足就過年刀要捱窮矛錢食飯

係咪黎緊幾場都唔洗見球皇

收皮啦你

不如試下ozil打果個位，主席打攻中
不過中場防守力進一步下降

巴塞個日咪派左

下場就算贏 都仲差六分

FAIL.........

你睇片係撚屌揚手要波上季對黑貓已經試過只係對面唔入

賣左藍神 快快手賣埋燒山 反正都唔會繼約

鐘聲響起崩盤的訊號

same

話說初一渣車返大陸
我黑到電池都壞埋
借電比大陸仔收200
點先都救到阿記

1999

好想燒左件ramshit

訓左冇睇 想問邊個係戰犯?

燈極都輸

ramshit

阿狗崩潰ready

雲加走啦…

第二球失波業餘級防守

嗚呀去現場睇波個感覺真係畢生難忘

其實對軌就算贏都冇咩意義

比班阿狗假希望

豬波

贏到先講啦
遇強即輸 輸少兩球當雲加贏

今季唯一贏既強隊就係軌

Btw mignolet > cech
救十二碼

2月贏到強隊 對上一次係幾時

Ramsey

第二球柒到冇眼睇

但球罰球柒過cg

出多啲主席啦 場場有貨交都冇正選
唔好出英倫三寶啦(除非冇人 )
仲有G5反映出閘位問題好嚴重

肯定?

比人快開偷雞喎

點解成日對弱隊失分，明明易食都可以失分，依場真係好關鍵之後對車仔，球員戰意減半

留力牙

笑死

藍斯係國家隊踢得都叫算係咁
係陪狗就踢到屎咁
唔係領隊問題 我都唔知係邊個問題

如果剩係講琴晚 雲加都控制唔到佢派膠

Sky Sports made a graphic showing their awful record away to the other teams in the current top six – Chelsea, Manchester City, Liverpool, Spurs, and Manchester United.

In the last 21 games, they haven’t won once in a streak that has included 14 defeats and seven draws.

咩位都比佢踢晒啦,咪又係咁撚柒
威爾斯個條仆街就最撚多廢話

垃圾波

藍斯幾時死

個問題就係就算你俾佢打龍都好
佢都係咁撚樣踢 下下都衝到最前舉手
唔淨係講尋晚個場佢自己派膠先

含咁耐撚終於有一次講人話

做左24年阿迷，英超變化好大，以前飛沙走石到高Q大棍變成行軍順速加點腳法，但最重要都係球員本身自知之明，藍絲踢左咁多年，控波傳波扭波無樣好，什至連柏奴亞都比唔上，點解無波底重去搶波踢，重去組織攻勢！！！點樣可以吊柒個仆街！

射得好靚

梅屎

柏奴亞係踢法工兵姐，技術波底唔差
藍神點比

一推就過

藍絲贏波就上網威，輸波就傷出！第一球失唔入你數，第二球失波點解行行企企，集中力咁差！

阿記條防線好似企晒十個人係後面都係會失波咁 形同虛設

第二球貢樣都控唔到真係抵屌

睇返兩球 cg都有d柒

有咩誤會

條廢老回晒塘啦

得7場cs 橙

藍神唔會係技術型掛？我一直都當佢工兵，可有可無球員

事實上今年唔係又停賽又非洲盃又有人傷
佢都只會係戰術調動既一份子

工兵就一定無用咖咩

高基連都好過佢

間碟成日陰d陰d都知咩事啦

好多場連環神救啦

我意思藍神作用唔大，可有可無。杯賽出佢比沙加，艾籣尼休息用

我想話你講到柏奴亞無技術先打工兵姐
藍神有無技術就大家有眼睇

下一輪，阿仙奴就將奔赴史坦福橋迎戰榜首，以此狀態恐怕是凶多吉少。反過頭來，如果能戰勝屈福特，以一種乘勝追擊之形勢在分差為6分的狀態下客戰對手，壓力本該是在車路士那一邊的。然而，這3分不拿，下一場開賽時的分差就是9分

我地琴晚下半場贏1比0 都叫乘勝追擊啦 in arsene we trust

我廠命休矣

上場足總盃馬田-基昂在BBC的轉播評述中也曾表示藍斯、高基連和奧斯爾都有一點小傷。然而今場比賽，三人悉數登場，現在看來，也只有奧斯爾的發揮算是正常。

柏奴亞技術唔差但都唔會搶住要波，扭波。

雲格：這場輸波沒藉口我要負責

唔買左閘

龍門下年收返ccc用
check條廢老做後備喇

帶埋條契仔躝啦屌你老母

雲格表示，球隊不夠踢得不夠犀利是失利主因。

d落地

貢快就咁講 過幾日對軌講咩好

賣佢去傑志就差唔多

老野又講廢話 次次輸左都講d係人都知既野

我要辭職

唔咁講可以點講, 個個都係9up ga la

不要趁火打劫

企好都入啦

唔通要佢引咎辭職咩

躝

好彩瞓咗無睇

咪就係 都已經唔講jaded啦仲想點

半場就訓左了

咁撚樣都講得出jaded 炒哂班體能教練啦
人地伊巴 30到尾 踢足都未累傷同累

唔爭聯賽啦 爭歐聯算

咁既中場 俾拜仁456啦

789

聯賽輸埋比車 歐聯足總杯出局 全線崩盤

仲要俾獌狗爬頭 下季踢歐霸

初五返工刀茅得早走on99

雲加最後希望係保前四

你刀要返工？

初五刀放完大假啦

未講左食回頭草囉

就算牛奶奧燒成日講咩雲加好重要,冇雲加就唔續約等等等等
唔續就唔續啦而家我寧願冇你地都想雲加走人

5返工 冰有錢牙

留名老野一續約燒山就反口走
到時就冚阿鏟

黎緊既劇本: 星期六輸埋比軌士氣崩潰>贏侯城比個假希望你迎接拜仁>踢完首回合已宣佈出局>FA Cup大炒低組別球隊保住奪冠希望>輸比猁正式爭第4

牛奶同奧燒口就咁講姐 咪又係仲未續約

有雲加就夠啦

訓醒無咁耐

雲加窮一生之力都係爭4

五月奇蹟四連勝助球隊奪歐聯比賽資格
雲加好波

雲加未續約

雲加表示第1個失球不夠運，之後久久未能投入戰局，下半場情況逆轉，可惜未能搶回1分。

又係運氣問題

我屌你老味呀，垃圾藍斯

運氣同ramshit問題 琴日個(兩球)盤本來唔是爆冷 條撚屌搞到先讓兩球

琴晚全隊除左伊禾比 山狗有邊個合格

山狗刀吾合格啦

老老實實 今季100分好似進步唔少

迷開ox

Iwobi踢得好要山狗打正前先得 佢先會做多d插入 隊波一慢佢就梅下梅下咁

本來吾合格刀吾使朱啦

雲加係咪諗住留住藍斯等佢做下一個禾仔

琴日最好就係換主席之前個段
出咗嚟又換位就開始西

1 . 對手的作戰態度和戰術非常成功，只要阿仙奴嘗試控球或引球推進，在前場的掃蕩效率都是卓越的，完全打散了阿仙奴不論防守和進攻的節奏。

2. 罰球的處理是有缺失的，先不談及藍斯的「不幸」。但在人場的上配置是否太看輕對手呢？在射程範圍只有 2 - 3個的人場且有鬆散的情況出現。

3. 己隊的踢法無法於劣勢下快速改變，沒法運用球員的個人優勢。例如當對手與你掃中場時為什麼不嘗試「斷中場、搶中場」利用基奧特的優點作高空進襲，尤其是天雨情況其實有利。

4. 下半場改踢跑狗加上追分的決心是有效果的，可惜攻入一球後球隊不知為何把那段氣勢自動調低，比賽是一場計算的，太過計算下一場那做調整其實不是那麼容易。當然可以說谷了一整段也要回氣，但對不起，回氣的時間其實正是對手最預計不到的繼續強襲的好時機。

5. 禾確特比盧卡斯佩雷斯提早換入我倒是沒有意見，因為於那個時候加強走位、速度也是拉爆後防的一個手段，儘管大家認為禾確特沒有實質貢獻，但是其存在就為了阿歷斯山齊士、伊禾比 開路，反到盧卡斯佩雷斯是否應該在 1：2 後就立即再換入提升追分意欲倒是一個可討論的問題。

基佬依兩場都打得差

一有正選就唔識踢

雲加仆街冚家剷

黑b is ready

下場正選真係咪出g lo，一定隱形

出返山狗、黑b、我禾好過

我轟好似失好多頭槌
不過住污打轟柒開

臭燒條撚屌打車刀一定隱形

靠我華

完場到而家,阿狗fb都剩係出咗一個po
平時完場就大把訪問同比賽相

Bielik>Birmingham

Arsenalfantv有片未，想睇班友今次點屌

唔係想點
走出黎柒咩

落台啦屌

保特負全責

意大利兼祖雲達斯名宿泰迪尼指，一旦艾歷尼帶隊拿到意甲冠軍，下季可能轉去執教阿仙奴。

死光頭佬 一打聯賽就見真章

當初買kante
成件事就可能唔同哂

下場基佬 後備頂撚死車狗
有冇人覺得會贏到 俾假希望俾呀狗

都唔明買沙卡做咩 人地都講到明想黎呀狗

當初買美欺
當初買球玉
當初買希古思
當初買巴爾
當初買.........,,
=.=

下場可唔可以出山 黑 佩呢個組合呀
或者禾仔都好啦
對轟出禾比基佬妹妹下實無攻勢

ｋａｎｔｅ唔貴
埃及仔又係廢西＝。＝

屈福特個龍門上身

上面果堆ff =.=

可唔可以唔好再出禾比
衰撚過 jeff

入波大晒

訓左無睇 阿狗數左屈仔幾多粒

-1粒

保sir

雲加為左保蛇自己一個將責任攬上身

唔好再用藍屍做標題黑住曬

爺爺是無辜的

睇到眼濕濕
走啦雲加

佢死撚左我就信佢無辜喇

留名睇下場雲加屌打干地 成班友又迷雲

爺爺唔死得 一死左阿仙奴後繼無人

駁唔到…

意大利兼祖雲達斯名宿泰迪尼說，49歲的艾歷尼有可能被引誘轉投阿仙奴，如果他帶領祖記拿到意甲三連霸的話。

屌帥

雲加老而彌堅

是但啦 只要唔駛再見到雲加

希望雲加繼續帶領阿仙奴另創高峰

屌師 快d接雲加手啦

Robbie同球迷會d正能量撚一模一樣

其實禾都諗唔到咩理由撐雲加了

爺爺矛得撈邊個最開心呀

垃圾

面皮薄d都唔好迷雲

今次真係要認低威

見五鼠面皮咁厚都死淨綠帽子同查禿頭就知啦

查清 六日清 救禾呀

收皮啦雲加，攬住個球場入棺材啦

撐老野唔撚易

Shut the fuck up!

其實比返基佬打正選用意何在！？🚬

唯有怪藍神變瘟神

祝藍屍斷腳唔好再落場了

事實上，現如今能夠阻擊車路士的英超隊幾乎沒有。一組數據最能說明問題，車路士最近4場英超，2勝1平1負丟掉5分，與13連勝時相比，車路士的領先優勢反而由之前的6分擴大到9分。也就是說，車路士的爭冠對手們，紛紛陷入各自的麻煩之中

多謝藍斯😂😂

輪換真係冇問題
今場係純粹衰藍斯

今季截至目前，除了與曼城尚未交手以外，紅軍在與聯賽其餘三強（車路士、阿仙奴、曼聯）的對話中未嚐敗績。自從高普出任紅軍教練以來，利物浦與四強在正式比賽中交手14次，總的戰績為6勝7平1負（去年聯賽盃決賽按照慣例算作和波）。

bennancer係時候出黎取代藍斯了

Sanchez was awful today, just like the majority of the squad. If they feel like they are better than Arsenal, they should leave, because we only want players that respect the club!

琴晚除左 右閘 仲有邊個位係輪換左?

躝啦雲加
死唔斷氣

新年流流成班不孝子咒爺爺歸西

前鋒左翼右翼攻中中場左閘中堅

咁係上場輪換左唔係今場輪換呀師兄

下場出黑b禾仔叫就叫輪換啦
不過你覺得雲加條濕鳩會?第一日睇雲加?

倫敦三弟

倫敦三哥

雲加鐘意食三哥專登豬波做三哥又話你g咩

尋日爺爺被人禁賽先豬咋，關爺爺咩事

笑到腸都跌埋出黎

幾時做一哥

暑假

笑到盲腸炎

yes

其實我覺得基佬打正選 係無錯
都係想輪換下
加上呀狗不嬲係上半場柒下柒下咁 下半場先開始發力

係估唔到藍斯柒得太離譜姐

我屌你老母 藍斯 你真係以為自己係球王咩 廢撚到西咁
累輸兩球 正垃圾

今次一分都執唔返

藍神踢波洗唔洗你教

其實我覺得要留基佬 佢不嬲上半場柒下柒下 下半場就食左藥

如果買咗Kante 冇買xhaka,
到時卡蘇拿一傷, 埃及仔唔係嗰皮重要打非洲盃, 咪又係冇人派牌

即討話有基佬就要慢慢運個波上去踢唔到快

睇返上半場，人地前場餓狗搶屎咁，唔出基佬都係運唔到個波上去架啦

一開始出主席/山狗踢中鋒，攻唔入先換glo入黎燒味呢條有用既方程式唔用

Why not both

阿婆刀g glo後備有加乘
辣殺保特

重點是唔靚囝
咁樣衰點踢我妓

重奪英超 同埋 歐聯都係唔會發生

好波 細梅冇輸過record已破

根本唔關基佬事 係個中場問題
藍斯完全係斷哂
山狗就算打中鋒 都要返中場幫手運波

如果我係保特 寧願試下換e禾比 先 唔換基佬
博下燒味算

btw 我屌你老母呀 雲加 有基佬就打地波 換走左就係咁燒味 呢個問題已經唔知要屌幾多次

屌原來佢轟迷黎
唔洗係到貓哭老鼠啦

六子請唔請人
好想做六日

爺爺是醉勁的

假設 係假設 雲加今年富6 拎到歐聯 大家會唔會想雲加繼續係度教

一齊咒啦

比保特累死

有少少心郁郁想做金融狗

基佬打獌一定係第二個雲佬
可惜雲加要佢做第二個雲狗

赤囗過左啦 請大家祝福雲加

回頭草唔是大哂的？

刀是這樣子
扮下工 上來同手足們9up下貢囉=,=

飲水算啦

要雲加走,一係拎英超,歐聯
一係就冇前四

拎r聯 開fm 自動load 100年 雲加個傻系都拎唔到啦 何況現實

屌你老母死老野！

Ching教A米放水比爺爺

雲加連fm ai都不如

爺爺教到2021年刀未退休牙，希望現實刀系甘

你唔放水比佢即炒左啦

仲有英超三連冠牙

後備都冇
成鳩日輕敵

伊禾比打左 明明最有威脅
但又比得十五分鐘佢打

Router已換快左好多

【首試年宵嚐教訓，現向巴絲求教、求救】

借連登散貨

乜撚都上連燈

x朗出得就唔使輸波啦

出X朗唔代表唔出藍斯

講撚左幾萬次，雲加個腦裝屎既

講撚左幾萬次
一係咁出：I17 A7 W14打快打突擊
一係咁出：A7 G12 W14/C15 打出波
雲加條on9死都咁出：A7 G12 I17

呢到所有清刀g
係死老坑硬頸/唔知

所有清都話藍斯要收皮啦

兩個都唔應該出 P9換I17打乜撚都得

原來陳晚輸波

唔係輸波都唔會推post推得咁快

P9同我可以輪換下

U 滾回尼日利亞
Blue shit 滾回卡迪夫城

雲加死左未

agger

Iwobi琴晚入波自保

唔是追和/致勝入球 根本無e c

今晚仲要監考

i17起碼有15分鐘:撚到對面傻

派利是

我踢開波我知右腳仔踢左好扭d,踢右就屈速爆底出波好d

算上今場這次受傷，藍斯今季已經是第三次因腿筋傷勢傷缺比賽。

深夜波次次都西
唔明點解仲有人睇
成日編個時間阻住雲加瞓教，阻住保特做腳底按摩

Sam ‏@samuelJayC

14/15: 12 points
15/16: 10 points
16/17: 9 points

The gap is always far too big. Manager constantly not getting best out of squad. #afc

有進步啦仲想點 俾多10年雲加啦

In Arsene We still trust

Pablo @AFCAMDEN 2017年1月29日

Coquelin and Ramsey both carrying hamstring niggles as well as a few knocks. So say hi to our new midfield. #afc

Pablo ‏@AFCAMDEN
Pablo 已轉推 Pablo

Unreal that Wenger played him. Hamstring niggle last Friday stopped training. Joke

明知有傷都照出
高基連就話冇人取代到
藍斯個位,明明張伯倫上場踢得好,又唔出

Osman ‏@OsmanZtheGooner

Chelsea lose to Spurs, we draw at Bournmouth. Chelsea draw at Liverpool, we lose at home to Watford. Fucking hurts its fucking hurts

人地強隊格劍失分,阿狗對中下遊都跟住失

Osman ‏@OsmanZtheGooner

Few months in England and Conte is about to win the league with a Chelsea side that was low on confidence. Wenger can't even challenge him

原來阿狗足總杯抽到隊非聯賽球隊
輸左可唔可以炒撚左條老野???

講到咁易換 雲加就一早咁出la
雲加就係睇到d 我地睇唔到既野
先唔咁做

雲爺爺回歸英超第一年就用李城奪冠
干地第年黎英超又奪冠
死老野呢

貢佢地有矛不敗奪冠牙？
有予爺爺貢勁年年前4牙？
有矛爺爺貢型仔牙？
你是咪巧巧打牙 屌你老母

真心問
雲加幾時死

仆街死

挽留

佢係問幾時,唔係點死喎=_=

阿仙奴奪歐聯冠軍的時候

不了

winning 8?

2006年

唔要屌帥呀

有矛起球場牙
有矛幫球會整靚盤數牙

收嗲啦

好波

點解你可以由朝到晚都睇TVB咁癲

你今年死得

thingbig呢

thinkbig綠色個件巧樣衰

大陸妹真系好撚正，大陸d大城市好撚多靚女，又淫

車狗單線作戰 真係勁到

咪又無你份

準備輸俾拜仁 利記 正式宣佈爭前四

幾淫刀茅得吊 橙

系開季已經宣佈左了

味想天開on9得黎幾好睇

嚴格遵守雲加方針

李一桐先係最正牙

但大陸妹好物質

把聲chok到好撚難聽

Fourth is a trophy

有矛吊台妹

外送茶

啱晒你條on9 lor

你覺得奪到冠?

自己google啦
btw好撚貴,返香港玩仲抵又安全
台灣犯法的

你好串喎

套劇女主 同佢2個妹都靚到好誇張 好假

台灣人都話唔好玩

咁橙

不了，許願周圍講會唔靈

雲加都認左衰仔 In Arsene we still trust

李一桐做既黃蓉

睇過食評
聽講要去到1萬台幣先去到平時J圖d質素

六日嫂對上一次有感覺又幾時？

食家this kiss

要問其他人

雲加從此改過自新
重拾十三年前既輝煌
帶領阿仙奴重奪英超冠軍及足總盃冠軍
兼且係歐聯決賽再會巴塞隆拿
以2-1擊敗巴塞
隊長艾朗藍斯於家鄉高舉大耳盃
並在賽後宣佈於轉會期加盟巴塞
同期雲加亦宣佈退下火線
由保特擔任暫待領隊

研究過ja
哪有錢

有無試過執屍

基本上大家以後唔洗睇
因為場場贏硬

傷得合時，連登都讚好👍

又貴又吾正

保蛇中左伏

綠日子

梗系矛

原來台灣誠品刀系反雲狗，有乜理由爺爺自傳系奇幻小說個欄

Arsenal FC ‏@Arsenal

Time to pick ourselves up and put things right

#WeAreTheArsenal 🔴

官方twitter出少句聲當幫忙啦

Orbinho ‏@Orbinho

Only Crystal Palace (18) have conceded more goals from outside the box than Arsenal (14) in the last two seasons.

唔係色情文學仲想典牙

間諜速速滾回史丹福橋

情言小說，全部內容都係FF出黎

言情小說牙😒

你幾時躝

再唔走我放毒錯咬你

山狗走都係藍斯造成

暫時不了

聽番首會歌化諜 好想死 隊波咁多年黎無變過 雲加躝喇

話說陳晚山狗有冇西尻藍斯面牙

咩表情都冇哂

達哥幾時先開返台?
好悶

20/2開返

睇住張曦雯先

好想睇

屌台妹啦你

監完卷

6合彩中得3個字

諗起羅寶

咩2c啊

有無手足聽開PUNK

punk lin

唔是講食

張曦雯真系巧正

「我們不夠耐性，踢出太多長傳，未有好好地運用快速傳送拉空對手，這種情況很危險。雖然失分了，但我們會在下場反彈。唯有贏波才可以保持希望爭標，今場是一個寶貴的教訓。」雲格說。阿仙奴下場比賽是周六作客鬥車路士。

Ching 係咁叫人reload

Osman ‏@OsmanZtheGooner

Arsenal during midweek in the league for past 3 seasons; 1 win in 8. Players prefer to watch Netflix at night it seems.

半夜西波

bam

甘撚快有mod

唔熟啊聽開metal

link?

twitch kellycheung

近排先接觸metal
PUNK有聽開但最近先煲

決心放棄達哥了

達哥過氣了

2個

快d返黎啦達哥
睇慣左達哥覺得張曦雯打得好悶
唔係靚女都唔會睇

Bam

達哥仲靚女

靚已經夠了

Metal聽邊派多

蔡思達

唔知達哥回歸會唔會即刻打bio7呢

chatroom D人好毒

又識英文又靚女

仲要有貓

你屌台妹都夠皮🙄

入門都係Metallica
其實我聽babymetal先開始搵metal聽
JG有無咩介紹?

見到人吊你老母

張曦雯啲英文好自然
冇偽ABC啲突兀感

吾知做乜鳩

叫你d院友靜啦

咁多連登仔入去搞搞震

保特太痴線搞到就收台

話要睇貓刀比人吊

Welcome to Porn Tonight

點都完左人中先會轉

差唔多2月尾先開返台, 人中起碼兩三個月先完

人中有排
可能3月先玩bio7
同埋今集bio

好掛念達哥

kelly仲大膽過達哥, 完全驚都唔驚下

槍發都準過達哥

女仔黎講好勁

唔似港女達少少野we哇鬼叫

'Wenger will leave Arsenal if the season ends badly'

Former Arsenal star Parlour feels that the Frenchman's future hinges on the success of this campaign and believes that he will end his time there if it turns out to be another underwhelming one.

“He would know if he hasn’t done a good job this season, and I think he would walk," Parlour told talkSPORT of the 67-year-old.

“He wouldn’t go upstairs, I think he’d go back to France and that’s it.

“I don’t think he’d be part of the board. I don’t think he’s the sort of man who would do that.”

雲加用心良苦
專登停賽比保特試教

punk定pop punk?
punk嘅話就聽開sex pistols同killing joke

ends badly

件老野終於有番d廉恥

屌屌

一早高贏完足總杯就應該走咁咪好來好去
係要而家咁

今年贏多個Fa Cup

再續兩年約

劍指歐聯AR!!!!

有藍斯喺度…黑到仆街都倒輸啦

有冇手足一齊BACKUP KELLY D片

Confirmed: Arsenal will play Sutton United in the 5th round of the FA Cup on Monday February 20th. Kick-off 8pm, live on BBC One.

星期一晚,星期二凌晨4點開波

In what can only be described as an excellent display of comic timing, Kim Källström became a free agent this morning, leaving Grasshoppers.

卡士唐可以免簽

簽返黎射十二碼囉
還掂儲唔夠唔個識射

開左Google ac :Kellyfullbackup

簽黎踢半季都唔錯

法國傳奇前鋒亨利認為基斯文如果去英超的話，將是一筆非常完美的簽約。
「他是應該來到英超聯賽的球員之一，如果他去了奧脫福球場，對他們來說將會是完美的。」亨利說道。

冇哂中場 張伯倫傷埋 星期六真係俾人大炒都似

張伯倫有傷咩

Sam ‏@samuelJayC

Arsenal will face Sutton (a) on Monday 20th Feb at 7.55pm - will be televised on BBC1. #afc won't play again for 12 days after that.

本身2月25號要對修咸頓
而家因為修咸頓要踢聯賽盃決賽而改期
所以阿狗對完Sutton,到3月4號先有聯賽踢,對利物浦

幾時對拜仁

dearjane

2月15號晚

Arsenal FC ‏@Arsenal

🗓 February 1, 2015: @HectorBellerin scores his first @Arsenal goal in style

收皮啦多嘴狗

咁快

義和B依家先反雲

輸1:3 都收貨 最緊要拎作客入球

今次好彩作客先

包皮呢?
一陣睇唔睇國王盃

呢個月開始好似比人輪姦咁
先比人屈機,跟住要對我轟,拜仁,利,再對拜仁
中間有兩場對侯城同Sutton可以輪換下

幾點
咩隊對咩隊

估計同2012 一樣
先被拜仁抄4:0
之後返到主場 炒拜仁3:0
熱血出局

老老77
拎住呢副牌 就算唔踢歐聯 咁既表現都應該拎唔副英超
輸埋比車仔專心爭4 算啦

下體對疤
4:00

睇

Ryo 蛇唔該登到疤出局plz

收埋左哥利亞同加坦

馬體會個陣好保守

屌你中間空到
哨牙蘇輕鬆入

牙蘇好撚勁

美斯又痴線了

耶穌

得小小位比佢都起到腳

雲加係垃圾

駁唔到

馬體會d射波大部分都off target

上半場有幾可中龍

我地曼聯

好在曼狗和波

埃及入決賽

雲加

迷雲召集

山係石頭 海係水

慢慢鍾意聽melodic 一d既，dream theatre, nightwish, within temptation

無爺爺有新球場 爺爺好波

笑撚死，居然仲有曼狗ff阿會跌出前四

前四已係冠軍

Canal+ in France reporting Antoine Griezmann has agreed to join Manchester United in the summer. They say Utd will pay €100m release clause

米 8

走啦49000

A bad end to the season for Arsenal could lead to Arsene Wenger leaving the club, Ray Parlour believes.

又一個兩家性奴

感動既係 爺爺毋忘初衷 都係爭4

又一隻多嘴狗

堅拒屌帥！支持雲爺爺永續阿仙奴！

必須棄雲保尼

雲加帶領阿仙奴永續前四

永續冠軍

阿仙奴係平行時空裏面已經拎左歐聯

FA連霸完就退休，留低燒山基佬卡蘇k6比下手自己又光榮告別咪好黎好去，硬係要衝出黎證明自己只係爭到前四

真係好柒上季
今季明明都有機會追到四分
比個契仔收皮

等睇世三同哥狗撚到電叻仆係到

法國阿狗大炒完下一場西波

西咸之後3：3 小小希望 之後會好失望

有得出咩

搞笑咩 黑b有正選

呢位手足又係得啖笑

老細射波 係公司訓足一日

人生然家Ryo蛇

坐係到好辛苦

睇nba囉

電叻躝

無火箭 唔睇

條女玩離家出走
是咪想玩苦肉計迫我同佢住

抵啦

又講屋企對佢點衰，生活得幾辛苦咁
跟住夜晚出左街遊盪到朝早先返屋企
而我就係自己屋企繼續訓覺

有女仲呻正仆街

咁仆街

放心女人性格好快燒埋你個疊怨鳩埋你

帽已綠

原來對車個場禾搭緊飛機，巧彩吾洗睇阿狗比人屠

又唔大波又無腦 要不得

尋晚同佢傾到兩點
叫左佢唔想留係屋企咪去我度住幾日
跟住我訓左後佢先sd msg 俾話出左街遊盪
到我起身見到佢已經遊完返左屋企

遊盪=同其他人玩=帽已綠

娶返黎 你日日上黎 呻

怕乜撚迷普大把sp

今季睇得出佢好失望 但咁樣仲肯撐藍狗 都唔知比左咩迷藥爺爺

迷普間屋多房怕咩?
接埋上黎住日扑夜扑咪仲好

估唔到情場老手普子都要戴帽

D女人刀5G諗乜
叫佢唔想留係屋企咪過黎訓幾日又話唔洗
轉個頭就自己衝左落街話唔想係屋企

地方同空間唔是問題牙
問題係唔知相唔相處到.....

係咪想你過去接佢呀?

未結婚就同居 三思呀

娶返黎辛苦自己

比撚左鎖匙就molamola

呢兩季直接害撚到阿記無十幾分

迷普已經講到好厭棄人 換過條女啦

正宗害人害物 搞到爺爺臨老唔過得世
藍狗有人性既就自己躝啦

藍應該低賤過贊

想走咪自己過黎，我隨時刀歡迎佢架
下下一唔開心就過去接佢，我咪晚晚唔洗訓

其實佢正常果陣係唔錯既
只係有時有D 公主病同脾氣姐....

屌你老味
上季輸u23聯3：2個陣有機會迫和
典知個傻系玩指揮交通
今場仲撚過份直接讓兩球
老老豆豆 放係任何一隊一早賣/雪撚左
屌你老母 斷腳啦

傷完復出繼續正選

仆街 屌你老母

屌你個個女人正常果時都唔錯架啦

飛左佢屌牙簡妹好過啦

咁大個人仲咁低b 典做人老母

ryo蛇可唔可以祝福藍斯健康冇傷病

完全想像唔到佢做人老母會係點

雲加 你死攬牛奶 好過呢件球王
牛奶分波無問題 係鐘意入人堆 唔避腳
屌件食屎狗基本野都未做好
要成隊carry呢件肥系

牙簡妹又是另一個港女

專心打後備啦仆街

都是無波

契仔一扭計就即刻俾個正選佢踢啦

祝藍斯全家幸福 闔家平安

黑b幾時扭計

擺到明係啦，女人話冇事 ＝ 有事，有事 ＝ 好撚大件事呀嘛

夏天自動走啦仆街

黑b太正氣 咩都為隊波 可惜是慢聯青訓

黑b呢d獌狗青訓產品，一扭計就打入冷宮啦

屌，是但搵個人落場同旁證一齊睇波都好過佢係到

明明黑b大賽有加乘

2017-2-2 藍屍食撚屎

係度根本係負作用
場場俾條廢柴扯後腳

on9 個隻垃圾係撚青訓產品 卡迪夫城垃圾

黑碧要鍚著用

藍斯黎果時比人叫做新法比呀嘛，咪學返法比加斯上季咁係球場度睇波囉

屌你咩，佢個個星期都有幾日係唔開心
次次都去接佢我咪好撚唔得閒

無波妖孽屌不得

藍斯計HG呀嘛

中

相處易同住難牙手足

出

錫乜撚 係咪都傷 用撚左講啦
即係有件性感大波妹唔屌
留住先緊火先用？
屌左件豬西暗倉大肥婆先

阿仙奴泊大巴啦屌

真系難怪第一風扇咁撚憎佢

hg 屌我留基比斯 jen boy 坐都平撚過佢啦

邊識泊

藍斯晚晚比雲加屌屎忽，基比斯同jen boy有冇牙？

Yes
同埋佢隻狗仲大問題過佢

除左剷草個下 有d嬲
公道d 對住藍斯 呢d隊友 唔走就假

點樣屌件大波妹就後話啦，最緊要緊係踢撚走件肥婆先

泊到任人起腳囉

泊單車

仲要個教練盲既，幾廢都照用佢
有心爭冠既人都心灰意冷啦

對鏝架巴士垃圾到

反正都係失分 不如0:0

終於有早場睇

物似主人形

vps 幾時講過僧藍斯

原來踢早場 諗起上次6：0

都是一個人睇好了

傑出阿仙奴搞埋睇波團一齊哭波喪

以前放狗好憎d c9/港女 自己刀control 吾到隻狗就咪撚放繩啦 d狗俾其他野吸引到你又喝吾住佢 真是好撚煩 有次沖去禾隻金毛到 嚇到禾隻狗跳起 禾即刻屌7 個c9

續約個陣迫買人
同唔好出藍斯正選

留名下場藍斯入波
Bin鳩你地C

又捉到一隻假阿 貢刀吾g vps憎藍shit

傷左啦

出到場先講條油一傷三個星期起

次次都係傷果個位

睇唔到有咩理由阿仙奴董事局會解僱雲加

希望繼續傷

開香檳慶祝

扮傷咋 留力打垃圾車

blue shit and wenger die mei

都是電加問題
將成班年青球員改到不似人形
浪費佢地球員生命
搵第二個教啦

做乜學我

佢已經教唔到第二個法比

法比呢啲天才型邊洗教

不如話法比根本唔洗教

法比15歲出黎踢波 教返個老野轉頭逼佢踢433
電加收皮啦
不敗個11個又係無一個係佢教好

ching個名同琴秀筆儒差唔多

反雲狗禽獸不如

只有啲忘恩負義嘅人先會反雲

董事局咁滿意雲加係唔會炒佢

幾時返hk

識英雄重英雄

如果反雲係咁易一早有人做左 證明雲加係圪立不倒的

都是迷翻雲啦

迷雲 迷雲 誠心禮佛前來迷雲

迷雲既門常開
大家一齊番黎迷雲啦

迷雲吧 我沒有辦法

從來冇離開過，何需翻黎

原來琴晚摩佬又鬧記者同葡萄高普

盡顯魔性

雲加是我心中的紅太陽

阿記前進靠雲加

手足們挨埋呢兩個月 之後又到我地威威

雲加會戰勝歸來

屌係地鐵笑到收唔到聲

上面圍爐打j個班迷雲傻鳩

你就傻鳩牙

鐘意垃圾奴但唔迷雲 究竟鐘意我廠啲咩

偽毒好波！

成班垃圾

路狗第一次講人話

路青

屌你老母牙 迷雲一條心

Ching高汁

阿狗所有野刀系雲加帶比禾地，所以鐘意阿狗=迷雲

迷雲智商加埋有冇50

希望雲加躝個日
你兩條傻鳩跟埋一齊躝啦

要等到下世

阿狗們口裏說不 心裏卻很迷雲

唔......波

痴左線？

啵

口氵皮

佢地冇得救

自己都覺得好似邪教

成班辣殺

邪教都醒過你地啊

岩岩睇完鐵血
拉芙坦

埃及仔傷幾耐 ?

唔是踢緊非國盃咩？

傷左

indykaila News ‏@indykaila 9h9 hours ago

Exclusive: According to our sources, @Arsenal club officials want to shut down @ArsenalFanTV down. They believe it's affecting the team #AFC

indykaila News ‏@indykaila 9h

We have asked @ArsenalFanTV for their take on our exclusive. Looks like our source is weak. Non-story. #AFC

屌 地鐵班廢中痴撚線

終於可以用返張伯倫打中埸

一拳收蝻狗皮

個下左勾拳真是有功架
識出拳 落位又準 食到應哂

淨係可以讚，唔可以屌，唔可以屌雲加

阿叔好波

雲sir做野唔使你教

嚴格黎講 係咪得返高基 一隻中場中 ?

傷哂啦
搵件青年軍去比軌中出十連發

上年 記得係爭冠路上 主場輸俾史雲斯 今年就係輸俾屈仔

雲加輸少當贏

從來無爭過冠 只有爭四

鏝城差一分渣

出藍斯都比人中出架啦，出件新仔分分鐘仲易運到個波上去攻

話說高普對強隊 係咪仲係不敗 真係好勁

1敗

琴日有條女仲痴線
一野擺個忽坐落我大脾到
差d想叫非禮

欣宜牙

我都想係

坐落去骨裂刀似

應該要截肢

U come back hk mei?

好橙

上年贏完李城我真係以為可以奪冠

睇李城個場最後罰球個下條女話我應該心跳160

我個下跳起yeah打中左條女塊面

清好勁 貢刀搵到個窄位曬下女

勁過路青
me淨係high five 咋

日日都要搵位撚真毒

車路士翼鋒夏薩特說，曼聯及阿仙奴是球隊的爭標大敵。

「如果今季成績不好，雲格會明白需要離開球隊。他不會升上神枱，反而是會重返法國，然後故事就完了。我不相信他會當董事局成員，他不是這類人。」柏奴亞說道。

Arsenal line up move for young German star: He was spotted at the training ground

The 20-year-old plays for SV Steinbach and has also attracted interest from Borussia Dortmund.

Hanslik posted a picture of him with Mesut Ozil and Shkodran Mustafi at Arsenal’s London Colney training ground.

He was also with his representative Kujtim Mustafi, who is also the Arsenal defender’s father.

He has scored 14 goals and registered five assists in 18 appearances this season.

串撚到

星期六夜晚十一點到

墜機啦

新年流流咁口臭

人地已經好收口了

平時仲臭

幾型棍子

落機一齊慶祝爺爺大炒車狗

查清咁有信心

無頭髮特別有自信

陳惠敏在盤問下稱聽到對方「撻朵」時沒有害怕，「驚咩啫？我以前做過差人，佢一講我就知老聯係乜嘢社團」。他堅稱自己不是三合會成員：「我係差人出身，點會係三合會呢？」裁判官插嘴反駁：「咁你差人出身都係演員啦！」陳沒回應。

知恥近乎勇牙

雲加注定食住干地

收到風準備踢走臭燒

圍爐打J正廢西
夠薑就出去撩班賤種隻揪啦

Ching ho ball

阿迷低調

屌你老母夠薑
開post 邊隊輸就捐錢比無國界和波一人一半

迷雲反雲隻抽都得
成日得把口迷雲

又圍爐

窮撚矛錢牙

屌你老味500 1000
年年二月出黎圍爐

Help me 打包兩條台妹thx

京你牙

ryo蛇好型

次次開埋盤口唔找數
你老味 捐比無國界當交税

反雲又贏

贏在那 雲加一樣圪立不倒

唔是前鋒黎架咩

rich

呢個應該好打過葉問丹，後生果時真係有實戰上過擂台

好似係中場

淆底牙？

邊場輸左

好似係敢帥隊獌
100%撚得利

高普真係好撚勁下 打強隊方面
今季呢 好似真係冇輸過

上季既事

屌老味,好似係德國第4級聯賽踢緊,又買呢D

專輸比下游

又唔係簽嚟踢正選
博下彩數姐

中場18場入14球5助攻咁痴線

應該係免費
今年暑假完約

數據冇返咁上下邊有人買牙

除左贊仔,阿狗博親都衰

做野啦 你老細望住你

佢咪老細囉

校長辭職

做正係老細對面 以前刀g禾成日上golden 9up

愛丁堡喎 俾我都去啦

仆街！班機delay 到19:55

去冰

係雅加達等緊轉機去日惹

觀塘有咩巧食牙

老G
吉野家
KFC
M記
paperlunch
三哥

星光熠熠

元氣lor

想問下呢度仲有冇人係十卜藍斯

一係行去裕民坊後面近荃灣小巴站個頭好多野食
拉麵/海鮮飯店刀ok

me

凡雲加用之人皆為良將

who黎

不過藍斯真係撐唔落

求拉麵details

多毛毛刀要嘅衰極有限

雲加眼光

屌 我都想G

恕難認同

Jen boy

上次去觀塘踢波折墮到要食KFC

典刀有反雲狗做害群之馬

FA Cup作客sutton星期一西波

豬埋好笑

immobile

食過兩至三次
D小舖吧枱嚟
好似叫做 稻。拉麵
拉麵款類唔多 味道ok 唔貴

呢件吾計

j朗

以前apm附近 搬左去裕民坊後面條街到 不過星期五六夜晩刀幾full

同佢一齊左三年
扑野方面真係咩花式都玩過哂 呢排覺得自己開始無咩想搞佢既衝動
但就係尋晚 佢突然話想著住校服比我搞
我: 去邊度買校服呀?
佢: 著番我中學個套囉

佢係衣櫃拎左套校服出黎著左上身
我即刻好似撻著左咁撲低左佢

我:一齊三年而家先知你讀慈幼
佢: 嘻嘻 傻豬

就係咁
我地就渡過左激情既夜晚
詳細唔多講
但我覺得我地既關係已經修補左

我出世到而家都住係觀塘區但都唔知有咩食店值得推介

多毛毛有j朗

開定新post了

大濕妹又FF

揀間無咁出名既男校會好睇d

A_Milik GAY

揀間無咁出名既男校會好睇d[/quote]
查SIR

贊奴沙啊on9
話你唔on9真係冇人信

齋計買牙

貢快開新post

Me poba有強逼症

牛頭角九龍灣呢

呢間個名呃到下人

金利來
刀系d海鮮飯店
最中意嗌辣酒煮花螺+椒鹽賴尿蝦+豉椒炒聖子 兩支大青

1001

觀堂食車仔麵啦

係米怡安街個間
宜家貴左巧撚多